馮盈盈與十優醫生男友分手 曾甜蜜同居為男友「無名」供樓

馮盈盈與男友分手！2016年港姐冠軍馮盈盈，今天早上（12月30日）在其IG上宣布，與十優醫生男友分手。馮盈盈指，兩人4年來互相勉勵、扶持，經歷許多高低，但往後日子不再是情侶，仍會互相支持對方，令人惋惜！

馮盈盈在其IG中寫下：

從2015年開始
這四年間我們互相勉勵 互相扶持
一起經歷許多高高低低
見證了對方不同階段
在往後日子
即使我倆再不是情侶
我們仍然會支持對方
也互相祝福各自的將來

2016年港姐冠軍馮盈盈，入行時已有「粗口港姐」之名。馮盈盈在主持綜藝節目時作風大膽，常在節目中語出驚人，不論衣著打扮、言行舉止均被網民稱為港姐中的MK之最。不過，鏡頭前敢作敢言，努力拼搏，銀幕後的馮盈盈是廿四孝女兒、好家姐，及好女友。

廿四孝女友「無名」為男友供樓

為感激男友對自己及家人的愛護關懷，馮盈盈更不惜為他供樓，更不介意物業沒有加上其名字。她解釋，置業是雙方討論出來的結果，而且男友早已融入家中，成為很重要的一份子，對彼此的關係非常有信心，自己將來也會時常在新居中留宿，因此負責部分首期亦是女朋友應盡的責任。

想屌

下位老細係？

搵到好碼頭

棄舊愛 港女

FYY飛十優醫生
定
十優醫生飛FYY

或者對雙方都好。

結婚前一定要同居 媽媽有教

屌到反哂皮啦

應該冇屌過

你又知？

冇落名幫男朋友供埋樓都要比連登仔話，真係陰鳩公

哦，條友幻想緊琴日先由佢破ＦＹＹ處

係今日

除咗太mk太高調 FYY擺明好女友 唔落名幫手俾首期又供樓
咁都俾兒登仔話

比佢條仔屌到閪都黑啦
搵下個接手啦

我要

fyy 係我以前大學同學
果時同佢扑過野，佢隻閪都幾窄下

咁岩既我都有扑過

平時又話供樓一齊落名一齊供
而家無名一齊供都被人話
d人都cls

要拋一早拋撚咗
洗俾首期，又供埋一份
寶寶前寶寶後，好碼頭都難找啦

可能個個登仔都找到個咁嘅女朋友
所以咪覺得平平無奇囉